放2019 version綠仙

放2019 version綠仙
買左半年都無，購自DXA
因upgrade去黑仙所以放
Full set,只用左一對耳棉，個皮袋logo甩左
95%新，只有一處不顯眼（1mm左右）花
已用約150hrs,沒刻意煲過

HKD5000,不議價送多條原裝線（因我自己有升級線，黑仙個條比埋你）

請大家互相專重，過份壓價不回，thanks

******要相的話最快要聽日，因為放左喺公司